香港警察 你想去醫院做探人嗰個 定比人探嗰個？

老老實實 無左隻手指嗰個係你
搞到你無左隻手指嗰個係林鄭

佢下午茶時段唔食tea嚟做下show講幾句
之後又可以繼續返去用隻無名指嚟自慰
自慰完又推你班前線出去比人屌

斷指你日後打飛機都有心理陰影呀我話你聽

點解訓喺醫院嗰個唔係林鄭
而係你呀

諗下啦

推